搭巴士只要幫我比埋車錢，就可以成程挨住嚟訓、提你落車，制唔制得過？

突然間諗到新商機 我估好多人番工放工為咗可以訓會肯幫你比埋車錢
然後只要搞個類似uber 嘅app登記每個膊頭嘅身高，等用戶唔會覺得自己乞緊錢就得

死gay佬

要靚仔

我要如花瞓過既膊頭

返放工仲有孖位坐

非gay、靚仔，剩係想知諗唔諗得過

我都係撞返玻璃窗算

屌，不如整個霸位服務，上到車就讓返個位出黎

黑絲？

ptbf = part time bus friend?

只要你係女
我唔洗錢

香港人做雞／鴨有特別多的方法

題目已抄

毒撚有得俾女挨仲要收錢

突破盲點

咁我梗係靚仔&膊頭高先收錢 比人挨要驗證的，有性騷擾之嫌嘅毒撚唔可以做

咁撚熱仲要有個人係隔離咪攪